講個祕密大家知！（突發）

五大訴求、缺一不可

點解依刻先突然講有機會撤回呀？

因為佢地驚人權法案通過呀 大家9月8號記得要繼續出黎
我地係唔接受佢所謂善意。
善意代價 千幾手足被爆、7條命、幾隻眼？

復會仲要10月1號後？
即係驚10月1號有事？大家要做好國際交宣了

我地唔可以懶呀 堅持呀各位 求下大家 堅持先見到希望

我地要做到烈士、義士們既心願。

光復香港、時代革命

推呀，屌

推爆佢呀

自推10連 幫手集氣

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0